Bus廢老行為

前面廢老就掛袋，阻塞。後者就側身坐姿

剪指甲落地
開speaker 大大聲

瀨屎瀨尿

宜家d後生唔識敬老！

企喺樓梯驚自己扑唔死

（與巴士無關）話說有一日我搭小巴啦，咁有個阿叔喺度用部電話，公開播放愛的奉獻，播左應該有大半首，我忍唔住，開咗一個更加過分嘅對抗佢。

佢即刻收皮。

剪指甲仲要係舉高手會彈到落你頭果隻

儲起條link先

打殯儀音樂就搵到